大家點睇愛因斯坦日記入面 對中國人嘅睇法

如題

講事實姐
btw佢話男人同女人睇落一樣，係咪姐係暗串佢地係飛機場

以前啲衫包得冚姐

仲話唔明中國男人點解會比中國女人吸引到

1922年果陣中國D人有咩營養可言，事實黎。
到而家都好多仆街老母話食肉會肥搞到男既冇肌肉女既冇波，女人都AA級望落去同男人冇分別有咩辦法

無講錯
不過有d 就係風俗習慣問題